[
    {
        "randomId": 137
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    }
]